抖夠記得要返嚟

如果你休息夠了，可以充滿活力的回到我身邊嗎?
如果生活上的累和寂寞都令你受不了，你也可以隨時找回我和你一起面對。
那時候的我，一定不再是一個月前面對分手時哭著求你，心靈脆弱的男孩了。

零回覆互助社溫馨回覆